(美國大選)大家覺得邊個可以代表民主黨參選

民望最高兩位
Socialist Sanders
Creepy Biden

利申：Trump 2020兩舊屎就揀Biden(America will never be a socialist country)

push

有輿論話 Elizabeth Warren嘅機會比Creepy Biden 高

黑警加人工係好合理既事？

唔好撚係joechina就得

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

唉，輸硬

林卓廷 尹兆堅

鄺神？

民主黨輸硬？幾好啊

joechina fuck off
joechina上左台美國人死撚硬

TRUMP & PENCE 2020

pish